{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 벧엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "繁忙期には事前に予約が必要です。 また、青少年の混宿は禁止されていますので、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 客室予約状況は常にリアルタイムで更新されないため、重複予約が発生する可能性があります。客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。人数超過は許可されず、予約後のキャンセルは返金できません。バーベキューはテラスまたはバーベキュー場で利用可能で、利用時間は17時から22時までです。バーベキュー用の道具と炭は提供され、価格は人数によって異なります。Wi-Fiは使用可能で、客室は禁煙です。スーパーやコンビニは車で近い距離にあり、車で20分の距離に海水浴場があります。潮干狩りをしたい場合は、個人で道具を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、繁忙期には事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況は常にリアルタイムで更新されないため、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数超過は許可されますか？",
            "answer": "人数超過は許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスまたはバーベキュー場で利用可能で、利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の道具と炭は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー用の道具と炭は提供され、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "Wi-Fiは使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で近い距離にスーパーやコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "海水浴場は車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "潮干狩りをしたい場合、道具は用意されていますか？",
            "answer": "潮干狩りをしたい場合は、個人で道具を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 356
    }
}